朱古力中間開個窿，enjoy

好掛住鴨清

鴨清mk黎

冇圖你話佢係女人用月餅磨西都得啦